信唔信呢個世界係有鬼魂?

如果比你見到鬼魂
會唔會去墳場行返轉聽已去世人士講故仔?
利申: 我會

會